要撒回唔係暫援呀！！！！！！！

建制派開始放風話暫援，大家唔好放鬆
一定要迫佢地撒回

唔好中計